想買hatchback

新牌仔第一架車想買hatchback
睇緊golf gti 定 bmw 118i/120i 或者116i
Budget大概6萬
大家會揀邊部？已經知道1系後面俾狗坐
或者仲有冇咩好推介
之前係街見到架crz 但係上網睇好少人放

連登標準: mazda

Golf gti mk5
Within budget又最好玩

馬3 2.0
夠多氣袋

Mazda3舊款個樣唔岩我 新款好靚仔又out budget
Bmw 1系有d咩通病呀 淨係知golf死波箱但聽朋友講gti就唔洗驚
日本車仔仲有冇類似介紹？除左mazda3同埋jazz

舊款118冇turbo冇力又大食唔好諗

好睇你追求d咩
要力
定慳油

保養成本行先就一定係 JAZZ, BB果類車仔, 但如果想玩歐洲車既話, 平衡保養成本, 外觀同埋內裝既話 2011年小改後既GOLF TSI 係最理想(波箱電腦出廠前己經更新左), 個殼睇得下同時內裝同現役分別唔大, 4皮鬆買到仲有皮幾野俾你做維修. 至於GOLF 5 GTI同 舊世代1系雖然無波箱問題但年份相稍舊既歐洲車年年驗車點都有野執下好難無野跟. 新一年就係新一年

新牌GTi? CRZ? 你搵定屋企人幫你出

CRZ後面狗都坐唔落

香港冇人講civic hatchback?

連登最愛 萬事得!

但真心唔建議1系, 坐上去都唔舒服
樓主睇過車未
去大昌行, 每架車坐上去拎個感覺先
行完一圈唔買d sales 都無野, 重會同你吹水下添

因為對代理無期望

未喺hk買過車真心唔知,其實佢地有乜問題?

無問題
唔入呢款姐

唔識貨
美國好多人揸呢款

佢入左點賣jazz
同級但係行turbo
香港人買車睇馬力實

其實有左Civic Hatch, 2020年前Jazz/Fit係咪turbo無望

袋多終勝

Corolla sports

Jazz系列應該唔會斷
下一代有可能直3或4turbo⋯⋯

睇你為載人定為駕駛樂趣
揸緊1系 坐上去堅唔舒服 但純後驅駕駛感真係得佢先有 入隻彎就明
btw 下代1系變前驅

香港代理唔會入喇

邊架1系呀想問下 咩年份同埋多唔多野整

水貨有無機？
佢好衰唔衰係我出左另一架車果時先話有（利申：住東京）